PPS 全自動繳費 幫你慳錢慳力慳時間

香港人咁繁忙.每個月咁多數要交.又卡數, 水費, 電費.仲要交稅.
用chrome 既巴絲有福了. 有位IT 整左個 script 比大家用,
效果圖:

1.去google download 一個tamper monkey 既script

https://pastebin.com/raw/q4zKcYfi

2.然後貼上面段script 去個新download 個tool ->新增腳本 (右上角黑色icon)
3.再登入 pps 去登記帳單set 少少野 ->
商戶編號搜尋 = 重覆交幾多次錢,
以商戶名稱搜尋= 賬單號碼

4.去繳付賬單就搞掂..可以幫大家慳唔少時間.

1/10

可以用來交渣打銀行嘅信用卡錢

咁講..全部中資都得..唔止渣打

我仲等緊Citibank張新信用卡，唯有繼續用渣打

推到大家用嚟交税

屌你正呀喂

推爆

推

bookmark新POST

3/10

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

點解冇人推

𠵱個好有用喎

幫推

如果有IT手足講解吓個原理 同埋解釋有冇私穩風險 就最好

有人問..點set ..其實就係咁就得..

利申唔識 但睇落係簡單嘢 應該冇咩私隱隱憂？

寫script 交稅 好有idea

如果有條簡單片就最好 始終睇片會直接同易明好多

無..得四十句script
可以搵另外IT comment 下.

提下大家係時候交差餉

有咪再寫過..
都係IT 狗同IT狗玩

明白嘅 但始終如果想好多人一齊做 就要解釋清楚畀佢地知 咁就係冇私隱問題嘅 冇風險嘅 等佢哋盡做 無後顧之憂

呢句我認同, 道高一尺, 魔高一丈

利申真係唔識
不過先多謝巴打嘅付出

應該唔會嘅，收咁多手續費

盡量推上去比多啲人睇

pish thanks

有2隻IT狗留下負評.

最重要係啲script全部client side run, 即係喺你部機個chrome度行，冇經server 唔會上傳個人資料

我幫你推𠵱段字

Again

終於可以幫誠哥揾多D
好過交黎養黑警

就係client script 既好處..唔洗擔心人偷資料

真係要推！

花生

啱啱交左幾百次$1 辛苦巴打

31/10就要交養狗費了.

呢段script 好快...一分鐘可以交成60張單.

留名
可唔可以用嚟十幾萬次？

絲打搵好多喎.. 要交咁多單呀

交$1000用好耐

有錢出錢，有力出力
如果真係交洗唔洗run幾個鐘

唔駛人手襟仲想點

半個鍾都唔洗啦.

如果你想快D 可以改呢句400 做100
setTimeout(autoPayPPS, 400);-> setTimeout(autoPayPPS, 100);
唔知你部腦夠唔夠快.

咁就0.1秒就交一次了.

交完hsbc個50次就開始用

Tui

tui

留名

有問題：mac機可否？同埋呢佢有感歎號，我paste左scrit上去之後點做
利申 電腦文盲

mac 機唔知..
要等有mac 既IT 試下..
應該係用到既..因為係關chrome事

假設我要找一萬蚊卡數
咁做信用卡公司係咪要比一萬蚊手續費PPS？

高質帖要推

勁喎atm 撳錢
城哥多謝你

勁過atm 撳錢

訓前一推

可否解答埋有感歎號點解，同埋新增貼左上去之後點？

咁有用
幫你推一推

和你繳

Thx

留名超合作交稅

set 左
var looptime = 10
但係唔識 loop 嘅?

正 識寫js 都無諗過可以咁做
爸打高招

自膠, 睇漏左呢句

3.再登入 pps 去登記帳單set 少少野 ->
商戶編號搜尋 = 重覆交幾多次錢,
以商戶名稱搜尋= 賬單號碼

lm

mac機得。我就是成功例子

等我今日用咗成個鐘噤530幾次差餉

無隱憂

推
有用

佢係假借咗個input field 嚟做"重複次數"同"賬單號碼"

商戶編號同以商戶名稱搜尋係完全唔關事

係0.4秒

it人好波

交稅.exe

要試下

咪玩啦, 用js可以拎到人地個cookie / local storage, 之後已經mock到好多網嘅session

感歎號可以唔理 只係建議嗰條code寫好好少少 但唔影響運作

有冇IT人再解釋吓？

雖然pps風險有限
唔會交畀第三者 又只係debit ac

連登真係人材濟濟

咁上面果段code有無拎

lm 等交

用渣打chok 2000 payme 再用 lee招

誠哥賺到笑

PPS 冇policy 唔俾你每次1蚊俾錢
所以係唔會有咩問題
原理就係chrome 個tamper monkey 扮你係user 一直咁去做俾錢既動作
而PPS 根本就好難知道你係唔係用緊BOT 去俾錢(當然1次俾1蚊俾1000-10000 次 transaction PPS 一定會見到)
但係又唔會有咩犯法既問題出現
而變相transaction record 咪會變多..政府交稅個part 我就唔係好清楚....
最起碼既係政府會好鬼頭痕...
1萬條友俾1蚊交1萬蚊稅有1億條transaction

多謝巴打解答， 每日一推
提提大家10月31要交錢養狗買狗糧。

可唔可以拍段簡單少少既教學片 想SHARE 比家族GROUP 佢地唔會同你慢慢睇字研究

正呀

pps本第唔係有得set預設拍示
俾資料落依啲script度做乜撚

chrome extension 都係咁做㗎啦，講個信字

有用post要推返上黎

大力一推

睇左段 script 暫時睇唔到有乜估怪野

左手比右手 ？

PPS 有無上市 睇個樣佢地賺到笑 想買佢隻股票

希望有拍片教學

想係公司整個交稅中心，幫同事做埋，因為好多人懶唔做，有自動幫佢做埋實多d人做
蝕死個政府

好想快d收到稅單
盡我公民義務

原來呢個addon edge 同firefox都有

有無IT 巴打幫手試下

pish

大家唔好分咁多期交呀，蝕死間商戶

另一證明PPS收每單手續費，一通證券行:
一通須為每筆繳費靈存款支付超過5元的服務費，客戶若存款少於5000元，一通將收取5元作為存款收費以抵銷一通為該筆存款支付的費用。

From Wiki:
一般來說，用戶使用繳費靈毋須付手續費，而商戶則須就每注交易繳付費用予繳費靈。因此，有個別收款機構，會將繳費靈向機構收取的手續費的一部份，轉嫁予用戶。例如香港馬會會就每宗經繳費靈的存款收取一元手續費，個別證券行亦會就低額存款收取五元手續費。

正正

強帖留名

留名以後用!

人地都比埋SOURCE CODE 你睇
鬼唔知JS 可以拎到咩
咁人地有冇咁做丫

我諗寫嗰個人無試過用黎交稅，交稅係要填帳單類別，就咁睇段user script就似無handle
PS：我無裝tampermonkey試行

咁係咪即係要渣打比？

可能到稅季有新verison

Yes 成條數佢出

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

留名save 低有用資料

PPS 會賺多左transaction cost, 無理由block

做乜玩渣打
目標係中資

有條女報串攞客戶資料俾狗嘛

Pish

push

push,

高手

係得喎，多謝寫script的手足!

好撚正, 還學費一流

係下限

我前日又係手動交5xx次...

試左， 交到差餉

每日一推

推 手都殘

我只係指出佢句statement嘅錯處

1000蚊要交1000次

每日交100次
分十日交完

點解我交稅個PPS係咁嘅? 點先可以整到樓主段片咁冇咁多嘢㨂?

我交嗰時我要㨂咗賬單類別係"01-稅項"先交到，仲要自己㩒"繼續進行"。

寫左個bot

如果想用樓主既script交稅，要加幾行code，因為段script無揀到帳單類別

首先搵左呢行code先：

confirmSubmit();

然後係呢行上面加以下既code

var billTypeSelect = document.querySelector('select[name="BILLTYPE"]');billTypeSelect.value = '01';var evt = document.createEvent('HTMLEvents');evt.initEvent('change', false, true);billTypeSelect.dispatchEvent(evt);

Lm代用

試左..work 呀..正呀

建議將段曲放上git
以防有人加加減減，而其他TG group就咁pat條lin出黎就得

咁連住PPS個戶口張月結單咪水蛇春咁長

成段 client script 光明正大放喺度，有乜蠱惑嘢根本無所遁形，咪聽條友狗噏

如果你唔係IT人，大概可以咁講：你睇下段script，由頭到尾無提過pps以外任何網站（其實係pps都無，最頂幾行只係comments，唔會執行），全部只係搞 document / window / form 呢啲，簡單來講只係喺pps個網站視窗內嘅動作，無任何偷資料嘅疑點可言

當然，理論上你可以質疑pps、tampermonkey，甚至Chrome，但呢啲真係控制唔到，唯有信

咁請問話放上github嗰啲要求係做咩
唔怕畀人改？
利申多次 唔識IT
Pish

整合多次 開多次post 再集氣啦
大家認同就會做
多謝it手足

留名試用

第一次咁期待交卡數交稅

差不多，依家放pastebin，都唔知源頭係乜，無人管，隨時出現幾百個version，較難確認有無流料。github的話就一個人 / 一班人管，只要佢哋可靠，應該就無問題

個人覺得放唔放github問題唔算好大嘅，非IT人根本唔知github係乜，IT人的話，就算唔熟js，好多都睇得出段code有無蠱惑，經過呢幾個月嘅洗禮，好多人都知咩來源先可信

其實唔需要用tamper monkey之類既extension, 係登入PPS後，開chrome/ firefox 既F12 開發者工具 -> console 到行Javascript 都已經夠做

有冇教學
又或者有冇啲方法畀人掃個qr code/記個網址
一上網㩒個制就可以一齊玩咁？
出去貼文宣 啲人都易幫手啲

邊得， 轉左頁面你d JavaScript已經唔會work

交稅一流

邊位

控制佢post完form 返黎既response (content-type 係text/html） 去replace 依家果版document content就ok

https://pastebin.com/raw/Lv9CeCWE

整合 Kaori 巴打...可以交稅了

轉發
PPS 自動繳費 - 差餉/水費(Chrome Extension 版)

步驟
1. 下載及安裝Wildfire ()
2. Go To Dashboard -> Workflow Editor -> Import Workflow -> 揀選 PPS.WFSIM (見附件)
3. 在第二個Node (Set Variable -> Variable = mrchno) 的 Value 中設定已登記的商戶編號(差餉 - '09', 水費 - '08') ，第三個Node (Set Variable -> Variable = howmanytimes) 的 Value 中設定想繳費次數
4. 按Start Simulation -> 輸入PPS Username, Password 及驗證, 按登入
5. 程式會自動執行
6. 在完成程式後，到Go To Dashboard -> Settings -> Disk Usage 揀選Clear Data 的所有選項，清除所有Log

注意事項
此自動程式是利用第三方程式 . 根據官網，他們數據庫不會儲存你所入的資料。 為保險起見，你亦可以在執行程式後轉換你的PPS Username 及 Password。

Download Link:

推！

唔識搞 有冇短片教學

你地可唔可以整合
簡單解析點樣自動交, 咁樣大家先有動力去做

你睇下識唔識用.

tui 721 831

正喎 share

chrome developer tools有個叫script snippet 應該可以取代個extension run script

不過要改返做javascript先得

屌你老母個臭閪背景音樂嘈撚到

Chrome Devtools Snippets 應該做唔到auto run

for loop + setTimeout 唔得？

問題係個page會redirect
其實可以試下將pps page放入frame，黎stay係同一頁，再listen event行script (純想像
不過我覺得你叫普通人咁樣copy & paste d code黎行其實唔係咁易
=================
Tool share:
自動繳費工具 PPS HK Pay Bot

正

推推推

Thanks 巴打 !!!!

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

呢個仲好用 會自動set 零頭

交通果320唔可以分320次交 話咩最低限額

交通係咩黎?

抄牌 隔離post有巴打講左定額既分唔到

可唔可以唔好叫 IT 狗

個 bottleneck 響佢個 server 度，你交得快都無用。